其實去到呢個時刻，仲冷嘲熱諷係咩心態？

覺得自己看透世事